# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-06-21 18:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: base.html:16 your_tribes.html:7 your_tribes.html.py:11
msgid "Your Tribes"
msgstr "您的圈子"

#: base.html:17
msgid "Create a Tribe"
msgstr "创建一个圈子"

#: base.html:19
msgid "All Tribes"
msgstr "所有的圈子"

#: create.html:11 create.html.py:14
msgid "Create Tribe"
msgstr "创建圈子"

#: create.html:16 tribes.html:17
msgid "A <b>tribe</b> is a group of people with some common interest."
msgstr "<b>圈子</b>是一群有共同兴趣爱好的人。"

#: create.html:23
msgid "create"
msgstr "创建"

#: create.html:30 tribes.html:23
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(signup_url)s\">Sign up</a> and <a href=\"%(login_url)s\">log in "
"</a> to create your own tribe or join an existing one."
msgstr ""
"<a href=\"%(signup_url)s\">注册</a> 并且 <a href=\"%(login_url)s\">登陆 </a> "
"以创建您自己的圈子或者加入已有圈子。"

#: tribe.html:23
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: tribe.html:41
msgid "Tribe"
msgstr "圈子"

#: tribe.html:44
msgid "Slug:"
msgstr ""

#: tribe.html:45
msgid "Creator:"
msgstr "创建者"

#: tribe.html:46
msgid "Created:"
msgstr "创建日期"

#: tribe.html:55
msgid "Edit details"
msgstr "编辑详情"

#: tribe.html:62
msgid "updated"
msgstr "已更新"

#: tribe.html:69
msgid "Delete tribe"
msgstr "删除圈子"

#: tribe.html:71
msgid "Delete Tribe"
msgstr "删除圈子"

#: tribe.html:74
msgid "You are not the only member of the tribe so you can't delete the tribe."
msgstr "您的圈子还有其它成员，不能删除。"

#: tribe.html:84
msgid "You are the creator of this tribe so can't leave (yet)."
msgstr "您是该圈子的创始人，不能退出圈子。"

#: tribe.html:87
msgid "leave"
msgstr "离开"

#: tribe.html:91
msgid "join tribe"
msgstr "加入这个圈子"

#: tribe.html:98
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(signup_url)s\">Sign up</a> and <a href=\"%(login_url)s\">log in "
"</a> to join this tribe."
msgstr ""
"<a href=\"%(signup_url)s\">注册</a> 并 <a href=\"%(login_url)s\">登陆 </a> 才"
"能加入该圈子。"

#: tribe.html:103
msgid "Discussion Topics"
msgstr "讨论区话题"

#: tribe.html:111 tribe.html.py:127
msgid "more..."
msgstr "更多..."

#: tribe.html:114
#, python-format
msgid "None yet. <a href=\"%(new_topic_url)s\">Start one...</a>"
msgstr "无。 <a href=\"%(new_topic_url)s\">我想吃螃蟹……</a>"

#: tribe.html:119
msgid "Wiki Articles"
msgstr "维基文章"

#: tribe.html:131
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        None yet. Go to the <a href=\"%(wiki_url)s\" title="
"\"wiki\">wiki</a> to start a new article.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                        无。转到<a href=\"%(wiki_url)s\" title=\"wiki\">维基"
"</a> 创建新文章。\n"
"                    "

#: tribe.html:140
msgid "Tribe Photo Pool"
msgstr "圈子相册"

#: tribe.html:147
#, python-format
msgid "%(commentcount)s Comments "
msgstr "%(commentcount)s 评论"

#: tribe.html:154
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        There are no photos associated to this tribe. You "
"can <a href=\"%(photo_upload_url)s\">add a photo</a>.</a>\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                        该圈子还没有照片。您可以 <a href="
"\"%(photo_upload_url)s\">添加照片</a>。</a>\n"
"                    "

#: tribe_item.html:7
msgid "Members:"
msgstr "成员："

#: tribe_item.html:9
msgid "Topics:"
msgstr "话题"

#: tribes.html:12 tribes.html.py:15
msgid "Tribes"
msgstr "圈子"

#: tribes.html:36
msgid "Order by:"
msgstr "排序"

#: your_tribes.html:13
msgid "These are the tribes you participate in."
msgstr "你所参与的圈子。"
